%@metapost:CK2007Benj17.mp
\compo{1}{CK2007Benj17}{1}{Six carrés sont formés en coupant un
  segment $[LM]$ de 24~cm de long par la ligne brisée
  $LL_1L_2L_3L_4L_5L_6L_7L_8L_9L_{10}L_{11}L_{12}M$ (voir la
  figure). Quelle est la longueur de cette ligne brisée ?
  \begin{multicols}{3}
    \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
    \item 48~cm
    \item 72~cm
    \item 96~cm
    \item 56~cm
    \item 106~cm
    \end{enumerate}
  \end{multicols}
}